仲有7個鐘就要返工了

我個星期六日阿！！！

好想射波

週經

我想做廢青 但係香港地唔容許我咁做